大魚缸點換水好？？

之前玩細缸每次都係水喉水加d水質穩定劑
但係依加轉左大缸換水都換到手抽筋

運用物理
Siphonage

咁加番水入去點同時加水質穩定劑

加係桶水到再加落個缸
利申 唔識

三胞胎 / 電泵 換水 方便